還記得你說家是唯一的城堡 廢到咁撚樣都想搵依靠

回家吧 被你老母片兩下